{
    "language" : "언어",
    "MEETUP":"만나러가기",
    "Sign Into":"로그인",
    "Your Account":"",
    "Login":"로그인",
    "SignUp":"회원가입",
    "ForgetPwd":"비밀번호 찾기",
    "Already Member?":"회원이세요?",
    "Send":"보내기",
    "Year":"연",
    "Month":"월",
    "Day":"일",
    "Selection":"취향설정",
    "What do you do in your free time?":"여가 시간에 무엇을 하시나요?",
    "travel":"여행",
    "music":"음악",
    "sports":"스포츠",
    "art":"미술",
    "reading":"책",
    "pciture":"사진",
    "health":"건강",
    "cooking":"요리",
    "game":"게임",
    "dance":"춤",
    "trouble counseling":"고민상담",
    "movie/drama":"영화/드라마",
    "debate":"토론",
    "animal":"동물",
    "daily":"일상",
    "Next":"다음",
    "🤗🤗 Good to see you again 🤗🤗":"🤗🤗 환영합니다 🤗🤗",
    "Good bye See you again":"안녕히가세요🤣",
    "A network error has occurred. The request has failed.":"🚨네트워크 오류가 발생했습니다. 요청 실패🚨",
    "MyPage":"내정보",
    "Logout":"로그아웃",
    "DEPARTURES":"출발지",
    "ARRIVALS":"도착지",
    "MachingStart":"매칭시작",
    "Before entering the conversation, you can check and check the status of the webcam.":"대화 입장 전, 웹캠 상태 확인 및 점검을 할 수 있습니다.",
    "Verification Complete":"확인완료",
    "Message":"메신저",
    "PROFILE":"프로필",
    "Profile":"프로필",
    "FRIENDS":"친구",
    "Friend":"친구",
    "STUDY":"학습",
    "Edit Profile":"프로필 편집",
    "Friends List":"친구목록",
    "Make new friends who can have language exchange constantly through our Learnway":"Learnway를 통해 끊임없이 언어 교환을 할 수 있는 새로운 친구를 사겨보세요",
    "Calendar":"달력",
    "Scripts":"스크립트",
    "Todays Coversation":"오늘의 회화",
    "Search Youtube Content":"유튜브 검색",
    "Translate":"번역",
    "Enter the content to translate.":"번역하고자 하는 내용을 입력하세요.",
    "Quit":"나가기",
    "Do you want to leave random matching?":"화상 채팅을 마치시겠습니까?",
    "Report":"신고",
    "SEXUAL ACCESS":"성적 접근",
    "SEXUAL HARASSMENT, FORCED CONVERSATION, PORNOGRAPHIC BROADCASTS, ETC":"성희롱, 강제 대화, 음란 방송 등",
    "VERBAL ABUSE":"폭언",
    "ABUSE, DISPARAGING REMARKS, ETC":"욕설, 비하 발언 등",
    "HARMFUL OR DANGEROUS ACTS":"유해하거나 위험한 행위",
    "EVENTS OF CURELTY, SUCH AS INCITING TERRORISM, ARSON, TORTURE, ETC":"테러 선동, 방화, 고문 등",
    "INVESTMENT AND MULTI-LEVEL CORECION":"투자 및 다단계",
    "ACT OF CAUSING SPAN OR CONFUSION":"스팸 또는 혼란을 일으키는 행위",
    "Please write down other reports":"다른 기타 신고 사항을 적어주세요.",
    "Successfully edited profile Info":"프로필 수정 완료",
    "Are you sure you want to delete your friend? If you delete a friend, you can no longer request a chat":"친구를 삭제하시겠습니까? 친구를 삭제하면 더 이상 채팅을 요청할 수 없습니다",
    "Your friend has been deleted.":"친구가 삭제되었습니다.",
    "Successfully edited profile image":"사진이 변경되었습니다.",
    "😊 We succeeded in random matching based on your interest":"😊 유저님의 관심을 바탕으로 랜덤 매칭에 성공하였습니다",
    "✈️ Please get ready to board now":"✈️ 지금 탑승 준비를 하십시오",
    "Hi🙌":"안녕🙌",
    "Our interest is":"우리의 관심사는",
    "🚨Please double check your password!!🚨":"🚨비밀번호 확인을 해주세요🚨",
    "Confirm New Password":"새로운 비밀번호 확인",
    "New Password":"새로운 비밀번호",
    "The authentication numbers match.":"인증번호가 일치합니다.",
    "The authentication numbers do not match.":"인증번호가 일치하지 않습니다.",
    "Verification code":"인증번호",
    "🚨Please double check your email and password!!🚨":"🚨이메일 또는 비밀번호를 확인해주세요🚨",
    "Password":"비밀번호",
    "E-mail":"이메일",
    "Or Login Using":"다른 로그인 방법",
    "Forgot Password?":"비밀번호를 잊어버리셨나요?",
    "User Name(ENG)":"닉네임(영어)",
    "💑Welcome💑":"💑환영합니다💑",
    "This email has already been registered.":"등록된 이메일입니다.",
    "Confirm":"확인",
    "Please select more than 3":"관심사를 3개이상 선택해주세요",
    "Please check your password.":"비밀번호를 확인해주세요",
    "What a great name.":"사용가능한 닉네임입니다.",
    "This is a duplicate name.":"사용중인 닉네임입니다.",
    "Enter your name":"닉네임을 입력해주세요",
    "Add Friends Successfully":"친구 추가 성공",
    "Failed to add friends":"친구 추가 실패",
    "Your report has been received successfullly":"신고가 성공적으로 접수되었습니다.",
    "There was an error while sending your report. Please try again.":"접수 실패하였습니다. 다시 신청해주세요"
}